連登仔快啲集中一個post討論點救埋土

依家救埋土嘅資訊好亂
好多人根本唔知邊樣資訊邊個策略先多人認同
先唔好屌佢地有心救嘅一早出咗嚟

無可否認
大多數人根本冇自己嘅主張
大多數人根本只會呆等其他人幫佢落決定

大家不如集中討論救人策略
今次poly封晒所有路
好多人根本唔知可以去邊集合一齊入去救人

依家啲資訊真係好亂
連集合地點都冇統一
好多人一小批一小批咁出去唔同地點 就俾曱甴拉晒 逐一擊破

依家一定要盡速決定一個可以集合到十幾廿萬人嘅地點
再立刻出文宣傳出去

我係P牌，一日出唔到兩個post，可否幫我將呢個Message發俾理大手足...

全世界都想看見你們的決心、Popo的行為,以及你們想維護香港自由的價值

可否你們錄一段全部人一起唱⟨⟨榮光⟩⟩⟨⟨Do You Hear People Sing⟩⟩及求救訊息

把影片發給全世界媒體